又話開一粒？

推比記者問

又一大話

推